「認真分析」曼嘅失敗，你摩佬家球員問題？

摩撚奴
隊波閪
老實，我就話摩撚奴戰術過晒時，無變化，又控制唔到隊波，用左啲錢出唔到成功又賴落球員到！根本呢條友就無料到，淨係啲俊鳩先會幫佢吹奏歷史，咁同利身浦話自己係英甲班霸有咩分別？

摩狗回哂塘啦

教防守技巧係幾好，泊大巴幾乎唔會輸啲低能波，例如自爆式12m、後場嚴重組織失誤，好幾次俾強隊破大巴都係個別球員質素問題

例如今季對曼，輸渣古

對車，輸史摩寧經驗

上季對車輸盲既速度

但普通對廢隊都要老鼠拉龜又冇攻勢冇戰術咁亂踢

主場都好少少，會攻下，作客真係智障咁

摩佬應該學肥賓教下中下游算啦，回撚哂塘喇師父，食蕉啦

終於有巴打認真傾波

球員都有問題
1) 普巴 hea上腳
2) 福當正自己係c朗
3) 馬 自己去多 少同左閘配合 唔防守
4) 屎波 宗師 當個波係炸彈咁
5) lin 鳩跑

費老當年用班垃圾都贏到，明顯係管教問題。摩撚奴鎮唔住班契弟，就係佢無料到

Lin不知幾撚勁

咁即係話摩唔勁啦

當年個班有自知之明
出盡力踢 肯跑肯守
同埋我覺得最重要係有史高斯

費佬最強嘅地方我覺得係，佢可以令班垃圾覺得自己贏到球星，谷到佢地出盡120%力黎踢

唔會做多餘野 依家個班球皇上身 幾like麥湯

摩條垃圾淨係識呃解約費發達

拎第2都失敗

你當成功？

都要加埋部分曼聯球員on9

老豆問題大d
老豆d針對性部署同防守都做得好
但係佢唔識得用好d球員，仲要畀埋錢佢買都係咁差，尤其係進攻…
例如
馬達死都要打右邊，明明佢成日打打下會左去中間，右邊又係要華一招打晒，中間又塞晒車
爵士連唔係打中間材料，但係係都要佢打，明明成隊波冇人用右腳，點解唔用佢打右邊跑狗？
山狗，完全唔知佢有出場tim…

佢打中間入左幾多球

我指lin

成王敗寇 第2點會唔係失敗

佢唔識教球員走位
踢法永遠被動(reactive)

除此之外就係冇貢獻
爵士真係令人又愛又恨，佢確係係某d比賽入到波，但係要佢打攻中位，佢有鬼能力咩，畀佢打番d翼位、插入禁區位咪好地地，馬達or山柒打攻中

條友教中型班就得，場場一套戰術，頭20分鐘趁對手未企穩狂攻博入一兩球跟住就大巴反擊，悶

lin突破咁差叫佢打邊
佢打中間有入涉有走位
間中又入到波

老老實實 弱智先仲會繼續迷摩
明顯回撚哂塘
似足d廢老日日夜夜j自己d 威水史

廢sir有黑哨, until we score

其實除左戰術, 球員自己係咪冇sense走位?

佢一直都係痴線佬
但當年成班人叫晒daddy覺得佢有型
以為佢咩都岩

上季曼迷唔係係咁J 摩連奴嫁咩
咩 摩二季嘛
做咩咁快反摩啊

上年第二係邊隊？ 前年？ 第一屆英超第二係邊隊？
根本wfc 第二...

認真講多次

利記英超試過101分鐘入波
阿記車仔英超試過98分鐘入波

曼聯英超最遲96分鐘入波
但係比人講until we score 一世

第二同第四冇分別

歐聯16強輸比西甲第五柒到喊

就算until we score 都要佢地入到波先得架

摩佬以前點解會成功
係因為中場同前場都各有1個世界級
車仔果陣有林伯+杜奧既

曼聯宜家衰呢樣野啦
前鋒得個新人福仔 唔係話福仔唔得 但經驗始終有限阿
中場普巴真係似水貨 同卡歷克比差成皮
山神啵 回堂啦 買哂D貴價水貨啦

利迷經過發表意見

杜奧巴岩岩黎果陣係鬼世界級

過左2年未世界級

4，寧願每次放棄控球權或者組織都要清走個波，你就知佢地有幾廢

睇下即使有空位冇人迫，ddg都係極少地波回返個波俾班後防，寧願大腳斬上去，踢國家隊佢唔會咁

更衣室問題

聯賽算係咁啦，純粹今年曼城太強，歐聯西維爾又真係衰太保守，如果keep到第2拎到足總盃，其實算合格，現階段睇唔到有咩教練肯教曼聯又會有成續

今年冠軍嗰隊同法甲鈀 德甲拜一樣咁撚勁
根本輸係應該 贏係bonus

佢第一季教曼聯咪買哂德意法mvp 仲唔夠世界級呀? 結果咪拎第六

時代唔同啦
依家球壇咁多90後
咁多娛樂 好多仲大細路
根本好難用返國米車仔果套
你估個個j辛林伯咁自律咩
仲有佢依家打歐聯 輸到怕
次次作客搏和 返到主場又唔知做咩

老老77

魔狗洗錢同哥狗差唔多

咁豪華陣容踼到咁真係唔收貨

望到班曼迷係到9up真係笑醒

同埋daddy唔教 上季唔會有伊巴 今季唔會有馬迪
除左哥狗有幾多教練可以用自己個名吸引球員過黎?
當然曼聯個名都有唔少吸引力 只係唔及皇疤拜祖

輸係應該 贏係bonus
心態正確

點解有曼迷會覺得曼聯班球員係一線

福仔同馬斯亞佢兩個係費sir手上進步嘅速度
未去到c朗級，都應該接近世三
依加，兩年好似冇咩大進步

大多球霸要用波

其實摩連奴針對性部署係勁
不論防守定進攻 但都只係概念上 包括防守 弱點進攻
只可以話係被動戰術大師 但要佢主動就唔得 因為佢唔會亦唔識教球員走位 只係識吩咐個球員要做d咩 唔做d咩 所以成隊基本上係唔識走位 一係就鳩走撞哂位 同埋好多好似普巴呢d全能球員都唔識教 淨係做工兵

所以好多時摩佬會成日話d年輕球員唔成熟 decision差
但一個好既教練係應該識教球員點去進攻 走位 咩情況下要做d咩
呢方面明顯哥狗高普果d高佢幾班

有時真係好葡萄曼利有哥迪奧拿同高普

有時係柒 但柒還柒 攻到啪啪聲 睇都睇得開心d啦

而家嬴波成日係靠一兩個機會入左就算 嬴波都唔覺興奮

摩撚奴仲厚面皮話球隊投入唔夠至仲成績差
摩無恥啲定兩登啲獌無恥啲

有霸氣盃

每次見到有曼迷話自己隊波無咩一線球員
都想講 季初鏝班人腳 有邊個覺得裡面有好多一線球員
哥狗高價買班後防 仲有成班連登仔笑佢亂鳩咁買 幫皇馬清水貨
班球員係咪上到一線既級數 唔係單單靠自己努力就可以達成 領隊點去幫助佢地發揮都係其中一個因素
事實係摩佬近年練出黎比較好個堆都係工兵居多 進攻球員反而全部去到佢手都發揮唔到過往水平 更莫講話更進一步 咁搞法曼迷緊係覺得隊波無一線球員

又迫害摩閪

唔講仲以為哥狗使好撚少錢 第一年黎到就破紀錄攞冠軍

咁而家大家都係第二年,大家又係使咁撚多錢,摩佬隊波打落同埋個成積真係同哥狗差好遠

出現了

死車狗引戰

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

經典

經乜撚野典

條撚屌摩連奴根本唔係leader type領隊，有咩失分就話球員差，球會唔俾錢，乜都唔關佢事，正賤種

當年費sir既曼，肯定勁過以上

重有a山

費sir真係有魅力或者霸氣可以壓得著班球員，可以令普通球員超水準演出
而且好多位置都好平衡，唔需要特別個個都球皇，只係需要做到戰術要做既野
摩連鳩就收皮啦

要求摩佬做到廢蛇當年做既野好難啦
可能摩佬唔係球員出身 佢根本唔識組織一下隊波點進攻 辭撚左佢去讀下書啦

大巴唔需要走位
但係如果其他弱隊對獌大巴，摩鳩就會屌鳩人

費sir史上最佳

最好笑係獌輸俾西維爾出局，佢講番自己當年帶波圖踢曼出局，做人做到咁真係好柒核突

以前曼有費sir係度，都做叫做熱血，攻到最後一秒
而家？俾20分鐘補時班友都hea踢等夠鐘啦

人地有責任感，會保護班細
摩狗？梗係保左自己先啦

Martial 個種過人方法超微操作貼住人地隻腳咁過人
真係要禁區先有效
你去點樣幫球員制造太量呢個場景先係教練最大責任
而家你要佢一開波就老遠咁妹真係不是辦法
試下叫佢去曼城一場10次以上比佢有機會大禁區K角位妹上去，場場CHOK 遠柱入返球

Rashford 好明顯球隊無學習對象
有睇今季都知佢盤球過人改變左，佢既對象就係Martial
但呢種盤球方法同Curry 射三分叫做手感仔真係對我黎講差唔多既野黎
事實得出就係不合佢風格，佢無呢種球感就係無
巴塞系是一個最佳既正面例子，入到去有哂師父教
La Croqueta 呢招個個入到去必學，成功率高效果佳
成功例子有Neymar

呢個問題廢sir最後一年已經有
但果時有vps一個carry哂
之後就收皮了

一時就仲話使咁多錢得第二係垃圾
一時就話拎第二都失敗

呢個真，上年佢明顯搵緊伊巴做模仿對象

獌係咁，唔使理佢

諗下人地點解咁勁先啦
真係全部靠錢?

Why not both

中學有個港青同學，你踢起上黎都會進步神速
呢D真係不是youtube 就可以教你既野
要日日有個人起旁邊，每日偷師一小步，同佢踢同一個足球同一個草地先有用

所以好多人去到巴塞讚美斯第一樣唔係話佢踢得好，而係訓練中獲益良多

條仆街個格衰，點讀都無撚用

見到Martial 就真係慘
一場波造到比佢發爛既次數真係一隻手斬多兩隻手指都數得哂
好在佢質素高把握力好，好多時個兩下就做到野
但問題球員唔係神，你場場得呢D咁少既機會，有時衰一兩次就真係全場再無機會玩完
咁樣踢真係幾灰機

老實你放sane 呢d去曼聯都會變到咁

面對現實啦
摩狗果套已經out撚哂

史摩0 18/22？仲輸經驗

獌入到16強算成功啦 早兩年都冇咁嘅成績
仲想點啊你地

其實唔算失敗啦

1. 只不過係鏝太屈太變態
2. 今季獌d分已經係費sir後最高

咁都叫失敗 洗錢唔夠鏝多 輸俾佢地都正常

係

基本上佢一定要現成 一嚟到就fit到佢風格嗰啲
大佬邊撚度有咁多世界級球員俾你教呀 本身咁勁就唔使你教啦

佢好少(唔識)去培育球員 勁冇耐性 後生仔一兩場冇表現就永不錄用 你睇吓我轟賣咗嗰堆 轟呢兩三季咁青黃不接都係佢間接造成

輸16分係因為洗錢唔夠多
洗咁撚多搵第2個都可以輸16分啦
洗撚用摩佬

摩狗死全家啦屌

揸住成副靚牌輸俾西維爾都唔叫失敗

入到16強已經滿足了

反正都拎唔到冠軍, 16強同亞軍根本一樣

Yes
與其入到決賽先輸 不如早d輸
冠軍都係巴塞/皇馬架啦

近期啲買人都好on9 淨係迷信高身價同高人工就會勁 你睇吓山狗 買完之後仲搞衰埋隊波
踢中間就同普巴馬達爭波踢 踢左邊又頂住martial rashford上位 你正正經經買隻識出波嘅翼就夠啦

雖然我都好撚憎摩狗 想佢快撚d死
不過又會諗 就算叫第二個勁既教練教
面對住呢隊鏝城都一樣會被拋離成條街
至於歐聯 其實今季點都係皇巴拜鏝爭
16強出局都收貨了
所以其實今季唔算失敗
But摩狗都係快撚d死

學雲爺爺永續前4 16強已經可以成為曼聯傳奇啦
咁搏入8強做乜

咁你叫獌唔好參加歐聯咪得囉

兩三年冇踢 你想一步登天咩

輸唔緊要 問題係踢得肉鳩酸，車出局有冇咁多人笑啊 踢左咁耐都成舊屎咁

唔好搵邊隊邊隊比啦，事實係踢出黎肉酸無組織中游隊咁

你自己講到連爭勝心都無埋，合理化16強出局，自我安慰打飛機感覺良好。
下年連英超都唔好踢喇，反正都無冠軍，返英乙做山大王啦契弟獌

雲加摩佬都回塘了

你都痴撚線 一定要話我地曼聯失敗
我地知足都唔撚俾

叫你返英乙做山大王班霸喎，仲唔知足？

都要降班先返到架

摩狗專職做防守教練算啦
揾第二個做領隊

摩狗收山吧啦

是但啦，反正贏唔到英超，自己離開英超返鄉下踢英乙，做山大皇，幾威威呀

得喇得喇
今季好撚失敗喇
滿意啦

雲加都仲未收山 摩狗咁快就退休

唔係今季問題，係摩閪奴垃撚圾，永遠唔會好

why not both

獌球迷最垃圾

其實佢套戰術又唔係過時，只係要求球員能加比較高

曼聯依家都無人識打反擊

普巴 山齊士呢d拎到波要妹下先，打條毛咩

上年五弟笑鳩人地2－4位既失敗
往年成鳩日笑妓16強出局失敗
變左做獌就唔叫失敗
乜鳩邏輯黎

獌連邏輯係咁

呢條友今時今日踢英超仲係會騰雞，應該係話輸心理質素

球賽鬥贏波多定使錢多

咁冰島李城過幾多百年都贏唔到啦

買咗山齊士返嚟同嗰陣出月巴有咩分別 大家都係高薪差唔多場場必出冇表現 永遠打少一個人 依家個陣又唔平衡 寧願打442都唔要依家呢個4231啦 福仔同馬仔可以試下係前鋒同左翼自由換位 右邊咪俾lin囉 同人地鬥快入波好過場場老鼠拉龜啦

轉會權好似唔係佢度
同埋有冇車仔球迷講下賣咗邊個青訓，搞到宜家青黃不接

唔係護摩狗，但係宜家有咩出波翼

求其搵條假膠出黎廢嗡又入曼迷數
用下腦啦弱智仔

嬲撚到

靠球員自動波

迪布尼好似係不滿摩佬想走
沙拿又少出，唔似想用

迪布尼熱身賽同頭幾場聯賽都有出，踢得唔差，你會見到有希望果種 係之後摩佬話佢訓練差唔出，跟手反面走人
沙拉果時有得出下，但果時真係得個快字，cut in 會射去角球旗果種，賣果時應該無咩人反對
真係估唔到佢而家勁到咁

我覺得摩佬係吸引球員嚟真係世界級，成蹟滑落左敢多年，之前又請過敢多教練，洗錢買人同重塑球隊嘅風格係真係需時。我覺得佢係針對部署真係有用，一針見血，好睇到對手弱點，球隊對big 6都有進步，好似近排贏利同車，成績都有進步。所以我個人唔覺得佢回塘，反而事實上佢面對嘅困難係比以前費sir時代仲要多，因為多左隊手。不過我個人覺得佢份人係輸進攻，啟發球員，實戰落場動作姿勢應對同青訓，哩幾樣好扣分，所以我好想佢可以聽下人講野，甚至係請個進攻教練負責進攻，最好係前球員，因為可以落場教。青訓方面曼聯有文迪斯嘅人脈，真係可以入多啲好野，再重點練習合作性，過幾年等老個輩退落嚟有得上。教曼聯真係好難，要大破大立得好少教練做到，但係我真係好想隊波繼續進步，希望摩佬肯諗通

唔用摩佬連第二都無

唔講以為以前費Sir 年年第一添

摩佬都屌

真係想知邊個先會滿意
利申：認為摩佬係最勁
如果你用一個係又功唔係又功既教練
咁根本唔需要你 因為有錢=贏
留意下摩教出黎既車 同皇啦
再睇下哥教出黎既巴同拜啦

咪就係，拎第二都失敗，早幾季係乜野 比耶子趕走哂 d 老將都要最間重建

哥帥教拜仁都證明左只要錢唔夠多已經教唔掂

其實個個都話哥狗洗錢買成積
跟本無視左好多人洗左錢都無成積。。

永遠轉移視線
上年哥狗都洗唔少錢 但出黎既成績唔合格
今年都洗唔少錢 而家隊波吹到話有能力同疤拜鍠鬥 聯賽lead 鳩你獌連十幾分

上年摩佬洗唔少錢 拎第5同贏左無西維爾既西維爾盃
今年都洗唔少錢 十六強輸左比垃圾西維爾同聯賽第2
兩隊波燒既錢都差唔多 咁獌咪教下摩佬點樣洗錢買成績囉

你地唔比佢地講邊個洗得多錢 佢地連最後藉口都冇架啦

講到好慘咁 鏝今年先真重建 冇晒班老野後防

舊年先拎完三冠王既波都算失敗

三冠王咪撚丁啦 除左無西維爾既西維爾盃 其他又有幾多含金量呀？ 學撚哂爺爺個啲前四=盃 保溫杯又係盃既野
而家講緊獌連既失敗係摩二季到而家無一個進攻體系 每場只靠球員食到其中一兩個機會而贏波
西維爾兩場完全見到摩佬風格啦 客場要和 主場先贏

摩狗係車轉會一定有好大責任，買人果度佢係無乜say，有幾件想買都買唔到，但用人同賣人佢係有say，球會買完人番黎你唔用，球會自然要賣，唔可以話關佢事

賣左迪布尼、盧卡古、沙拿、F.路爾斯、馬達，賣迪布尼係最傷，明明當時已經展現潛質，屌佢老母轉頭就賣，盧卡古當時雖然唔係話標清，但當日以佢身體質素同外借左兩季都有表現，又無啦啦賣，F.路爾斯仲on9，明明有個正宗左腳又有經驗既球員，死都要azp錯腳踢左閘，防守係穩，但左路進攻火力大大削弱

賣馬達都幾on9下，當時隊波創造力已經不足，係馬達先識俾波，唔用既結果就係果季進攻老鼠拉龜，賣沙拿就無所謂既，當時所有人都認同佢無乜前途，得個快字，係估唔到去完羅馬番黎，高普又咁識用

同意哥狗要買哂佢心水先勁
但係包括摩狗在內好多人買齊哂都係普普通通
唔知以為摩狗好似雲加咁慳

叫佢拉右邊，係右邊走位入涉，突破就算數la
成隊波冇人拉去右邊，lin夠速度可以打到
中路讓番畀馬達or山柒打

個陣車轉會市場有贊錢又贏到英超仲唔夠？

你都on99，拆左自己條骨，chur盡d人，賣晒班潛質年青球員，留低番一堆工兵

呢個post真係正

認真post

Lin只可以輸緊波果陣係中間執下d second ball射波
打邊又冇突破
打中又冇腦冇視野
佢入得波多，但d波只係射得好
你擺佢係中間玩組織
只要佢果場冇神來之筆靚射
果場都可以玩完

有冇睇過lin打右邊
條友自己長期走入中間

咁一係佢唔聽指令（機會少，實入雪櫃）
一係摩佬叫佢咁做

唔講其他野
只係睇佢歐聯後講既垃圾都知條友垃圾

不過佢都打唔到邊架喇 無突波無速度無傳中

屌牙
我地最聯限米煮限飯咋
而家d轉會仲用緊丙朗筆錢

慳啲洗，丙朗筆錢仲夠用1萬年

一係就唔好出佢
一係就打死右邊
打中間，佢真係未夠班

打錯咗幾多粒字

係呢啲水準架喇

佢打右又係成堆一塞晒中間
Lin打plan b後備入替算啦
叫佢打正選攻中真係慢性自殺

咁蘭尼 香川 安達臣係廢蛇手上既速度又幾多啊

其實蘭尼都幾勁
只係欠缺穩定性

洗好多係因為市場貴
你數落其實陣中好少摩佬買返黎

WTF
費sir年代d年青球員走淨美斯連咋喎
冇撚啦啦拉埋兩個力架做乜鳩

椰子時代
13-14 MF Marouane Fellaini
13-14 MF Juan Mata
敢師時代
14-15 MF Ander Herrera
14-15 DF Luke Shaw
14-15 DF Marcos Rojo
14-15 MF Ángel di María
14-15 MF Daley Blind
14-15 DF Timothy Fosu-Mensah
14-15 GK Víctor Valdés
15-16 FW Memphis Depay
15-16 DF Matteo Darmian
15-16 MF Bastian Schweinsteiger
15-16 MF Morgan Schneiderlin
15-16 GK Sergio Romero
15-16 FW Anthony Martial

不如用下「足球遺產」呢個角度去粗略咁開始睇下發生左乜野事
由椰子到敢師時代主力收購大約係咁
UNDERLINE個6個係今日仲係主力嘅球員
根本由轉會市場呢PART開始比就已經輸晒比鏝甚至係熱狗
當中之一原因就係領隊執教風格完全唔同
由椰子其實唔知乜到敢師鳩猜同DADDY嘅所謂"大巴"所需要嘅球員都唔同
同時大家又會用近10年風摩全球嘅tika taka做standard去judge每一隊波水平
用呢個standard去睇曼聯中後場，由其係後防嘅控球傳球水平又完全唔合格
咁其實daddy有問題就一定，但佢其實仲執緊上兩手屎都係無可否認嘅事實
但係咪要夏天就炒佢? 睇翻佢成績，聯賽佢接手敢師時第5 去到 yr1第6 到今年有機會第2，中間加多個霸氣杯，呢個成績根本係廢sir退休後最好1年。
你可以用唔鐘意佢足球風格理由去炒佢，但從成績去睇我唔覺今季後係一個適當炒佢時間。若果咁都要炒咁開頭就根本唔應該炒敢師。

打一大段廢話原來迷摩

羅美路幾時做左主力

蘇馬 F路爾斯
沙拿 迪布尼 舒爾尼 馬高馬連 馬達
盧卡古

車仔以前啲後生仔多到震

我屌你家母呀摩佬手中叫爛牌 有冇睇過學神ge利記係咩牌

就算出佢清新守龍，D人都係驚屎爆鍋都唔會驚佢，你話呢

就算而家猁手牌都好唔過獌啦

學翻你咁講，咁反摩講一個字廢就OK，易撈好多牙

真係寧願用晒成班青訓然後輸到仆街都好過摩佬依家咁教

爆極都係失得23球啫 攻力問題仲嚴重啦

攻又唔掂，守唔泊大巴真係前4不保

所以咪排後面

上兩手買個班都係垃圾 係馬好少少

用年青球員呢樣野，就算拉埋費sir最後果5年一齊睇，睇返最重用年青球員既領隊係V92。
但數數埋埋咁多個曾經上過一隊，或者俾人吹到好大既青訓球員有幾多個係真係可以係一隊立足到？就算走左之後都唔見得有幾多個可以係英超生存到，其實會唔會係曼聯既青訓系統有問題？

就舉下例先（包埋半青訓，即係買返黎既年青球員）
費sir時期：
拉夫摩利臣（呢個衰自己唔自愛）
連加特（佢算企得穩係一隊）
森莊士東
普巴（走左去祖記返黎做球霸）
贊奴沙（初初大家對佢既期望都好大）
聰明仔
米高堅尼（總算守得雲開）
占士威爾遜（都已經唔知去左邊）
拉菲爾達斯華
法比奧達斯華

椰子時期：（好似已經無咩印象）
贊奴沙（呢個時期佢上位）
華利拿

V92時期：
泰來布力其
麥尼亞
波夫域積遜
拉舒福特
馬斯亞
列斯占士
安祖斯彭利拿

摩連奴時期
拉舒福特
安祖高美斯
馬斯亞
麥湯米尼

青訓球員唔算太熟，但真係感覺曼聯既青訓球員可以企穩到係一隊既真係唔多

馬斯亞

俾摩佬入曼
係最錯既決定

半青訓

曼聯嘅問題係係欠缺策劃攻勢嘅球員

（真心唔抽水）其實全能王咪係
不過d人唔走位佢就做唔到野

Daddy係被動戰術大師，永世唔撚識主動，偏偏曼聯班腳就係唔岩打呢d波 好撚想睇費sir帶住呢個濕鳩班底可以走到幾遠

利申： 一出世就已經係獌狗

同你認真講下 我覺得摩佬管理手法係有問題 佢去到每一隊 都係第三季開始d 人就會反佢枱 我唔知係咩人問題啦 可能佢真係好黑仔 次次都遇到d 球員好憎佢 想攪死佢 但我會評價佢為管理失敗 我覺得呢樣野作為領隊已經係好大問題
另一樣就係大家成日講既 唔識教進攻 呢樣野我意見反而不大 我覺得大家風格唔同姐 佢教防守叻 攻擊差 所以要買超級球星係前面打天才波 其實ok 的 都係戰術來 但佢既管理能力差 就攪到一d 球星 例如普巴 好似都唔聽佢講 鳩踢 呢個先係我覺得佢最大既問題 成績唔想評論 只係覺得唔係好都唔係差

若果話daddy想妹變林伯+拳王，我反而有d覺得佢想妹學史高斯咁打
同埋由妹黎獌個時我都吹過下水話妹其實唔係b2b，反而應該用佢打拖舟咁嘅位

基本上屌daddy d野個個都屌過，我又廢事翻炒，反而由椰子時代開始組軍買人輸晒比鏝熱狗甚至軌就唔多人提
所以我講得係有需要講下

熱狗10年轉會net spend正數

借問聲點樣係轉會上輸比熱狗

拎第6果陣話2-4無冠軍係失敗
而家拎第2無冠軍就唔叫失敗

其實daddy啲戰術都幾明顯，尤其係對強隊，佢自己都講得好清楚
贏咗話佢戰術大師，和同輸就話佢廢
好似今季主場同作客對利黎講兩場，其實踢法一樣
後場長波高波屌上去靠前場把握力入波
佢解釋係利打全場緊迫（對曼城熱刺呢類都係）同快速突破
所以打長波上去第一無視左佢個全場緊迫
第二就算長傳失左，利記仲係後半場，加上曼差唔多全隊behind the ball，利打唔到快攻
分別係作客果場和，曼聯比人屌消極唔撚攻
第二場把握到兩球贏，就話戰術大師
亦都睇到點解佢咁鍾意爆炸頭，馬迪普巴麥湯乜乜呢類高高大大中場，可以幫佢搶點
好老實呢種踢法唔好睇，同埋如果前場把握力差或者後衛甩漏多其實係輸咗9成
而且唔可以否認哥帥踢法同班球員配合到真係超晒班
利記熱刺雖然聯賽比曼聯排名低
但係打法積極好睇
daddy相比之下睇落回晒塘咁

屌你老味明明雲高爾清走人。

獌狗都有血統論

果時波夫域積遜踢左閘幾好，依家唔知去左邊。

之前好似借左佢出去，依家係U23踢緊

係講球員質數同對隊波正面影響力，唔係講賺蝕，係計net唔net spend咁雲爺爺贏晒啦清

一字記之曰 ：廢

佢教邊隊都會失敗

如果摩佬唔保守會好好多 依家搞到成班波無咩想贏波既心態 一輸先嚟攻
不過無可否認摩佬好過天才同v92既

事實 破利 真係要用長波
鏝輸俾利個場 就係後防打控球自殺

我認同
daddy打法係實用波講成績
但唔好睇
同埋果場唔work和咗輸咗會比人屌到反皮

佢呢啲打法意大利用左成百年，拎左4個世界盃添啦，好新奇有趣
摩奴成個跟尾狗咁用人地啲防反戰術，係又防反唔係又防反，成撚日就係指望工兵折波，快翼出波，中鋒頭頂腳踢執手尾。
屌，我睇呢啲波，2004意大利好睇過摩廢奴啲傻鳩波啦

如果拜利喺度 會進取啲 佢唔喺度就全部縮後 不過又好合理 後防係屎摩寧,宗師,左羊右華

拜利咪又係垃圾
傳個波比對面半單刀/單刀次數仲多過白連

咁史摩寧最勁 一攞波大腳清

本身認為普巴應該咁打 但發現佢係吹大左唔work 覆製唔到國米 皇馬 車路士 個套打法

點睇普巴係狙打得咁生猛？

因為唔洗佢主力防守/ 組織進攻方向

唔岩用咁買佢返黎做咩？

摩狗啲戰術都不合時
睇現今意甲啲波都係閪
但已經進步左，兩閘都會有自由度overlap
又會利用球場嘅闊度

依家曼聯反擊都係無走位
無意識去幫隊友誼拉空

摩狗on9
佢認定左普巴係防中

當普巴係馬基利尼，摩廢奴真係當個個叻架都係猩猩咩

好生猛咩？歐聯咪又係無表現，之後再睇埋歐國又係廢，唔覺帶起到隊波

係狙喎講緊

係呀，我睇左佢對巴塞果場

摩佬改造米雞、奧斯卡先經典
普巴睇路啦
仲唔走人仆硬街

球員質素點會差過我熱
但係叫唔岩用囉
3代領隊個戰術都冇連貫性 仲要買番黎 踢得閪多過好

咁費sir又冇咁誇張呀，個個都呀朗世三咩

啲人其實話摩佬教防守好
其實好大程度係得益自佢大巴體系
都未見過摩佬唔泊大巴而防守係好勁
下下中埸擺兩個專注防守既球員，
變左好多波其係靠中埸組織猜上去
靠前埸兩翼唔經中埸衝上去
今年左山右連加特？兩邊一廢少少就無進攻
偏偏而加逼搶打法就係恰你中埸創造力不足
以前壓逼無咁勁，就算中埸廢都可以猜下波
車仔係就算利記都係，利中埸創造力好少少就成為分野
睇下而加中游有幾多隊係真係靠大巴反擊打上黎？

啲人其實話哥狗教進攻好
其實好大程度係得益自佢傳控體系
都未見過哥狗唔打傳控而進攻係好勁
.
.
.
.
.

上面講左因為要泊大巴所以中埸唔夠創造力
所以好多就算中下游打壓逼都可以壓住曼黎打
另外就係防反=/=進攻唔得
傳控=/=防守唔得
就算哥狗打防反進攻都唔會差過摩狗
摩狗太執迷點都要擺個防中，對壓逼打法蝕底

其實點會話某個踢法特別蝕底，睇你發揮得好唔好姐，熱同痢主打壓逼咪又係排3、4係摩狗下面 你話個踢法唔好睇都認同你，話佢蝕底就點都唔算啦。

Between，乜鬼摩狗執迷擺個防中，有邊個領隊會唔擺防中，你打fifa果陣？ 哥狗個費蘭甸奴無傷都必然正選啦

哥狗今季係曼城都有唔少係因為反擊而入既波
剩係講反擊既套路同戰術已經見到係高摩佬幾班啦

哥撚戰術叫有啲變化
摩奴果啲叫食古不化

熱利真係輸左個$，佢地除左正選其實後備擺唔得上大枱
所以排係摩狗後面
費蘭甸奴唔係馬迪果隻咁純防中，
對壓逼型球隊比較不落下風既球隊其實都無純防中呢個位置

熱利真係輸左個$，佢地除左正選其實後備擺唔得上大枱
所以排係摩狗後面
費蘭甸奴唔係馬迪果隻咁純防中，
對壓逼型球隊比較不落下風既球隊其實都無純防中，中鋒，後衛，前鋒，邊翼呢堆位置[/quote]

哥狗好堅持一樣野 就係一定要將個防線推高
因為佢覺得只要個波離開個龍門越遠 失球既機會就會越低

其實某程度上佢既戰術都係base on 哩個理念而產生
所以佢點都唔會主力打防反

歌狗其實你可以話佢得一招，個時係疤隊隊都泊佢大巴，攪到佢試過搵個有腳法高佬玩燒味破人大巴，於是就用Etoo+錢換伊巴，結果無論單trade同之後成績結果都係比人笑佢係超級大傻仔。

你講笑咩 伊巴係巴塞都踢得唔差 只係佢同哥狗不和
加埋要佢讓路比美斯打中間先放棄佢

99分拎西甲歐聯4強都叫超級大傻仔

摩奴手下果堆咪米青明選擇囉

清，咁都唔算失敗
要全盛期嘅伊巴讓個禁區出黎比美斯，但買佢翻黎又想佢做柱破人大巴，
之後個年就係比單deal對面國米係歐聯ko，仲要射水趕人走唔比人慶祝
加上Etoo身價+cash成條total數我記得拍得住妹黎曼個價
我相信呢單野絕對係歌狗人生最大黑歷史黎

交易失敗係一回事 哥狗識唔識用佢係另一回事
我只係想講 佢係識用伊巴 只係伊巴哩咁有個性既臭馬哥狗唔鐘意
同埋佢要造就美斯打中路就自然要收伊巴皮架啦 比你揀美斯定伊巴你自己都識揀啦
事實放棄伊巴比美斯打中路破盡哂所有紀錄